[多圖] 林鄭 J圖

DLLM 你係咪傻撚左呀
林鄭J圖都仆入嚟睇

J還J

請大家唔好放棄香港

撤回修訂《引渡條例》遊行

日期：2019年4月28日 (星期日)
時間：下午3:00集合，4:00起步
集合地點：銅鑼灣東角道

一定要阻止立法
否則香港直送中國受審

褲都除埋呀

仲諗住可以打個J先瞓

吊你老母 戒左180日 差d破

個信念郁左

屌比你鬧到笑撚死我

佢有張著旗袍其實都幾正。突顯到個身材

有咩理據說服到我唔好放棄香港

push

無錢收既遊行 你去埋我果份

笑左
想像唔到先要睇

dllm